# Foswiki translation for Traditional Chinese
# Translators:
#   Foswiki:Main/CheDong, <chedong AT gmail.com>, 2006 - 2008
#   Foswiki:Main/ChYang, <dr3939 AT gmail.com>, 2009 -
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: foswiki-svn@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-20 02:31+0200\n"
"Last-Translator: CH yang <dr3939@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <http://translate.foswiki.org/projects/"
"foswiki/distribution-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh-tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.4\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/qmplugin.tmpl:1 templates/qmplugin.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "$text"
msgstr "內文"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:55
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:76
msgid "%qm_actionTitle%"
msgstr ""

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:22
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:56
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:77
#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:5
msgid "%qm_toNodeTitle%"
msgstr ""

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:55
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:76 templates/qmplugin.tmpl:33
msgid "Action"
msgstr "功能"

#: data/System/QMPlugin.txt:133
#, fuzzy
msgid "Approval for this document has been rejected."
msgstr "這個帳號的電子郵件已被拒絕。"

#: templates/qmplugin.tmpl:201
msgid "Are you sure that you to send a reminder to %1?"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:223
msgid "Are you sure that you want to cancel the current transition?"
msgstr ""

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:92
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:96
msgid "Best Regards, %1Your Wiki Team."
msgstr ""

#: data/System/QMPlugin.txt:622
msgid "Best Regards, Your Wiki Team"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:110 templates/qmplugin.tmpl:210
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/qmplugin.tmpl:216 templates/qmplugin.tmpl:217
msgid "Cancel Transition"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:4 templates/qmplugin.tmpl:64
#, fuzzy
msgid "Change State"
msgstr "變更語言"

#: templates/qmplugin.tmpl:116 templates/qmplugin.tmpl:35
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:100
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:107 templates/qmplugin.tmpl:183
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "評論:"

#: templates/qmplugin.tmpl:36
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:57
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:78 templates/qmplugin.tmpl:32
msgid "Editor"
msgstr ""

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:91
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:95
#, fuzzy
msgid "Hello"
msgstr "您好 %1"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:56
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:77
#, fuzzy
msgid "New Status"
msgstr "統計"

#: templates/qmplugin.tmpl:226
msgid "No, thanks"
msgstr ""

#: data/System/QMPlugin.txt:124
#, fuzzy
msgid "People to approve this topic."
msgstr "建立這個主題"

#: data/System/QMPlugin.txt:125 data/System/QMPlugin.txt:92
msgid "People with admin rights on the workflow."
msgstr ""

#: data/System/QMPlugin.txt:123 data/System/QMPlugin.txt:91
#, fuzzy
msgid "Person that created this topic."
msgstr "建立這個主題"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:60
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:84
#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:14
#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:32
msgid "Please review the topic at %1."
msgstr ""

#: lib/Foswiki/Plugins/QMPlugin/Net.pm:559
msgid "Restart workflow"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:170
#, fuzzy
msgid "Reviewed by"
msgstr "瀏覽"

#: templates/qmplugin.tmpl:191 templates/qmplugin.tmpl:193
#, fuzzy
msgid "Send reminder"
msgstr "寄信"

#: templates/qmplugin.tmpl:164
msgid "Sign-off"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:157 templates/qmplugin.tmpl:34
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "統計"

#: templates/qmplugin.tmpl:109 templates/qmplugin.tmpl:209
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: data/System/QMPlugin.txt:129
#, fuzzy
msgid "This document has just been created."
msgstr "新子網已建立"

#: data/System/QMPlugin.txt:132
msgid "This document is approved."
msgstr ""

#: data/System/QMPlugin.txt:130
msgid "This document is being worked on."
msgstr ""

#: data/System/QMPlugin.txt:131
#, fuzzy
msgid "This document is waiting for approval."
msgstr "等待確認的註冊資料"

#: templates/qmplugin.tmpl:126
msgid ""
"This topic is currently [[%1][being worked on]]. However it remains valid "
"until this process has finished."
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:122
msgid ""
"This topic is currently being worked on. The [[%1][original version]] "
"remains valid until this process has finished."
msgstr ""

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:54
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:75
msgid "Topic"
msgstr ""

#: lib/Foswiki/Plugins/QMPlugin/Net.pm:549
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:31
#, fuzzy
msgid "Vers"
msgstr "版本"

#: templates/qmplugin.tmpl:174
#, fuzzy
msgid "Waiting for"
msgstr "改自"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:52
#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:72
msgid "We would like to inform you about current status changes:"
msgstr ""

#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:10
#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:27
msgid "We would like to inform you that the topic '%1' needs your attention."
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:25
#, fuzzy
msgid "Workflow History"
msgstr "歷史"

#: data/System/QMPluginNotifyTemplate.txt:22
#, fuzzy
msgid "Workflow notification regarding %1"
msgstr "通知"

#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:21
#: data/System/QMPluginReminderTemplate.txt:5
#, fuzzy
msgid "Workflow reminder regarding %1"
msgstr "通知"

#: templates/qmplugin.tmpl:225
msgid "Yes, cancel"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:118
msgid "additional information about this state change"
msgstr ""

#: templates/qmplugin.tmpl:205
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/qmplugin.tmpl:203
#, fuzzy
msgid "the reviewers"
msgstr "瀏覽"

#: templates/qmplugin.tmpl:59
#, fuzzy
msgid "view changes"
msgstr "預覽您的變更"

#, fuzzy
#~ msgid "Reviewer"
#~ msgstr "瀏覽"

#, fuzzy
#~ msgid "Please review the topic %1."
#~ msgstr "建立這個主題"

#, fuzzy
#~ msgid "Workflow Notification on %1"
#~ msgstr "通知"
